【母親節收大肚寫真】四太梁安琪負責幫孫女改名：荷包蛋或荷葉飯

賭王四房長女何超盈早前去了美國，陪哈佛學霸未婚夫辛奇隆（Thomas）兼安胎，日前已返港，今日在IG貼了大肚寫真，作為送給四太梁安琪的母親節禮物，並公佈腹中是B女，還替她改了花名「荷包蛋」。（新聞連結： ）
《蘋果》今日聯絡準婆婆四太，問到母親節收有心思的禮物心情，她笑言：「之前影完，都唔知佢會今日擺上網，當然開心啦，佢哋都係啱啱喺美國返嚟幾日，一齊過母親節。」問到她抱孫女的心情，四太表示：「仔又好，女又好，我都一樣開心。」提到孫女已有花名「荷包蛋」，四太說：「荷同何個音一樣，佢哋細個時，個個都有花名，大家一齊諗，想諗過搞笑啲名，咪叫食物，一係叫荷包蛋，一係叫荷葉飯，都係開玩笑。」

第二張

其實每生一件分多幾多？

駛唔駛幫個BB驗下有無毒

我重以為個劇情最後會係嫁比銅鑼灣high大左救佢個個西裝友添

所以個女姓何？

岩啦 老豆就死
生左有得分多D

唔姓何冇錢分

陀穩d呀 幾億黎架

點解可以影得咁差？

Pose, 構圖， 表情全部都劣等，超騎呢
個攝影師搞咩呀，仲要夠膽揀出黎俾個客

一邊劣質 一邊高質

我估應該係大陸攝影師影既